鍾麗淇原諒舊愛梁榮忠偷食 讚老公內心好靚：我好幸福

前度梁榮忠偷食出軌，兩人結束8年情，幸而那段傷痛，沒有留下不滅的陰霾，「記得我心態係發生咗呢件事，第一，我媽咪爹哋冇事，因為嗰排佢哋俾我影響得比較大；跟住我要做嘅嘢係盡量平靜，下一步點行大家唔知，我成日覺得，唔可以太記仇，以前發生嘅嘢要學習，令你更加做好而家嘅人，但你唔好太怪人，發生嘅事係冇可能改變到，坎坷冇可能改變，我係好快放低，放係唔係我唔理，嗰排情況係好混亂，平靜後一步一步咁去，慢慢搵番自己，做更加多嘅瑜伽，我覺得瑜伽真係畀到我方向，進修做好自己，跟住識咗我老公。所以我會覺得，總之你做好自己，你會好㗎，你永遠唔係逃避之前發生嘅事，係去學習。」

兩人分手後，十多年來沒機會再見，「不過真係完全冇hard feeling，有時家姐生日，佢都會send WhatsApp畀我。我會覺得一樣嘢，大家為大家好，你條路咁行，我條路咁行，唔好諗可以改啲乜嘢，it’s ok，最緊要係自己開唔開心，我而家選擇，我人生係咪開心，係為人定係為自己，嗰段時間係好大學習。」

Push

梁榮忠av 圖:

唔原諒都唔得啦
都咁多年
不識時務者梁榮忠

梁榮忠都算係一手自毀前途嘅好例子
本身已經唔係好紅，cctvb 俾佢同送禮勤做下勁歌叫做入到屋多返啲人講佢
點知搞單車震搞到係電視消失咗咁多年然後走去做電台
近排睇31台先見到佢出返嚟

90年代都做過主角,佢做主角套濟公幾好睇,同苑瓊丹做我愛鬥一番好好笑

邊個夠我慘

朱慧敏點引？ 忠仔是無辜的

忍 sor

好耐無見過佢囉

佢手結他係玩得唔錯

典型無樣貎靠身材嘅女人

佢個樣都唔係好差啫

幾好睇其實

見過真人，係幾靚女

佢去左讀書同做舞台劇
電台都做左十幾年
算係撈返起架喇 都有好多fans
不過唔再係電視界姐

呢條女先勁偷食完好似無野發生過咁

老實講
對住朱慧敏點忍

真係命都可以比埋佢啊

醜嘅梁榮忠偷食
靚仔老公內心好靚
既然醜嘅都偷食
識揀緊係揀靚仔

1 emergency

殘酷一丁呀

出軌好普遍嘅嘢嚟 執著嚟做乜
專一、單親制只係一樣喺婦女地位低下
用嚟穩定社會經濟嘅手段嚟
但結得婚都大把人出軌
所以專一先係違反人性

好多時冇責任、階級差距嘅地下感情 都係好真嘅愛

傳統拍拖並唔係完全嘅愛情
只係錢加部分嘅感情嘅生活package
錢 生活保障 地位就話穩定啫
但愛情本身就唔係專一而穩定嘅嘢嚟

人嘅愛情係變幻莫測
唔係貨品冇話承諾就承諾到
感情會變得冇咁愛㗎
承諾到嗰part 都只係親情 照顧頭家嘅責任

依家提倡open relationship
捍衛第三者權益 多親制關係
真係刀切豆腐兩邊滑、一家便直兩家著
唔使執著咁多有咁多離離合合